小老闆呢隻味真係好難食

明明綠色果隻條型果隻咁好食
咬左幾啖即丟
夠膽死賣十個九

小老板

小老板本身就係垃圾

好臭

咩呀，送俾老板一流